呢對父母係咪玩鳩個仔，幫佢改名叫騰鷹

【Now新聞台】兩歲的鷹騰現在健康活潑，不過其實他早在媽媽腹中，已經因為患有肺積水而做過手術，直到出生一刻，仍然驚險重重。今集《杏林在線》會聽聽他的故事，又會了解甚麼是胎兒肺積水，以及如何醫治。

🤭

鷹騰呀哥仔

搞到我差d以為自己眼殘

樓主文盲？

可能佢打得飛機多

遲下要個仔寫自己個名應該會幾辛苦, 咁多筆劃

改得唔錯